[緊急] 一人一個方法令大陸人唔敢嚟香港

有咩方法令佢哋去其他地方醫都唔好死嚟香港？

見一個私了一個

搵人喺口岸check

最怕啲大陸人覺得香港醫療好然後落嚟香港醫病
你哋條命係賤命
唔撚值錢㗎
喺上面死撚咗去咪算囉
係都要累人累物
真係好撚憎大陸人

你覺得政府會做咩
可能歡迎都嚟唔切

岀poster?

見一個打一個 圍住黎屌柒佢

宣揚SARS個陣香港死亡率高好多有冇用(根據公佈數字 實情係點心照)
定係會身體很誠實

可以
但真係要做先得

齋屌應該敢掛?

我係護士唔撚醫呀屌！